1月1中環奇觀

三個男仔著住短裙周圍走

維園更奇觀

入維園睇奇觀

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向